𢭃住型中場英文學名係咩？

Jorginho

Comfortable

Diu Jude Ying Midfielder

Modric

Central midfielder

kimochi midfielder

CM
Comfort Midfielder

Deep lying playmaker

認真
Holding Midfielder

Modrginho

old seafood on the pitch